[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3990）

識唔識開po?

7777

。

.

冰到完場

望左成分鐘先見到少左個問號

咁係到定點

睇睇下唔撚對路唔得既

5c jump

朗斯對家即場係咁落飛

5555

安守本份妹到完場啦 好日唔買角

法乙真係仲有C

睇下係咪真係開11個..

6c

6666

666666

6c 角細黨再見

我估12應該都開到
強調 估
無數據支持

燈撚左自己

再見 想逼死我

屌 估上半開到1-2C
洗唔洗咁俾面頂到盡呀？

淨係估佢10.5爆

朗屎狂刷

果然係咸巴

一齊針 我9.5

10.5爆正常
11.5就真係一半半機會

手足行先一步 一陣見

補時都要刷兩隻咁賤

奧厄分分鐘多張rc

保地花高點睇

如果唔買,就可以聽日拎錢買AIRPOD
怕買完大, 一陣得返AIR

888

玩波用閒錢玩算啦
唔好影響生活

卡爾斯cup唔cup到

No aue ez gel

下半場先上力 定啦

屌到吸

Cup 硬
俾啲信心

1:0！

捉撚到你啦狗會全下盤

Ksc 和球專家 1-1完場

奧頂住！

小小注gel定先？

888
777

秒刷

卡爾斯吸未

998

1-1

唔好停c

Cup

戒唔戒gel多幾下

gchi

屌你老母奧 仲有半格 頂住

賭撚咩 野雞都下盤
又角大 打撚死人

奧厄空難死

9999 -2 -3 刷角先有回報

德乙10c!

1:1
Cup 埋佢

狗會精選 全下盤 度都唔洗度

吸呀

又反手。。

集氣 卡爾斯 朗斯全格

奧厄好快紅多件

呢隊主成軍無耐好似18場先輸1場仲要人造草黎

上個鋪講左啦

咪撚刷角就得

臭呃 我屌你老母

8角 88角細黨。。

11c gel

三場1:1

咁多人買左卡c 訓算啦 奧穩半格

針到應一應 訓先

1-1 cup佢

9.5b gel定

唔信冇上盤

屌 德乙半大串英FA 半大

德法乙上盤就夠

12c

Cup佢

朗c

2-1goallll!!

兩場上盤同我吸

德乙-2

咁多半大

朗c cup未

支持

下場

G

朗斯2:1

一叫就入

2-1

堅杯？

goalllll

朗斯

爽

朗斯cup 4.65

到你吸啦卡爾斯

吸啊

？

卡爾斯肯定仲有球

茅夫杯得未

卡斯又和球

12m劇本未

cash out算 垃圾國際賽週

德法全格比我派一次錢啦

法no goal了

英甲野半場CUP啦屌....好日唔買垃圾野雞波

俾多1c先啦

好

卡斯12m

我屌 卡C12m

Lm

奧厄絕殺啦

有！

卡爾斯12m

買左2.5s

卡斯12M

99999

法甲追和

Miss!!!!!!!!!!

茅夫上

9c 88

同我2:1

Missed

12叫爆佢

1010101010

買左半一

10c 角細比狗買

法乙俾多一角

無比到...

屌贏緊都刷

Miss

入呀屌你

FAKE

屌又和波

奧頂實半格！

快手11c 爆尻佢算。。

卡斯點都有球

又反手

法乙入唔入注12.5s好呢？

贏緊波都刷 無天理

又屈

卡爾斯

一早安排左

卡斯試下cup.. 走盤 今晚要輸$

同路

茅夫快杯

卡斯cup到麥記加大

法乙都爆角逼撚死人

12m未

朗斯輸未

11-12角完

111111111

奧厄劇本到未？

11c 再見 吹樓了

班友好似唔撚想踢咁 半場換走兩個

跳樓先 懲罰角細狗

卡爾散絕殺呀

都係CASH OUT算
角細玩唔過

由琴日凌晨起開咗好多場角大

補幾耐

場法國幼幼 5:1都補3分鐘。。 又想逼害角細

奧準備gel

奧收米！

真 角球比狗買

記得寫清楚老母叫咩名

訓左 場場都大 cls

卡斯

10.5b gelllll
12.5s小注夾夾佢

1:6肯完場未。。

再見了 卡斯唔cup 真跳

和足6場

5

奧入多粒啦 唔跟劇本嘅

有運
我琴晚追細追到差啲針

GOAL!!!PORTSMOUTH!

半客奇蹟生還

撲茅cuped

客客都生還 頂實

史浩克04 3-2goal!

仲未完 仲有角

究竟會唔會有12C呢

我了。。 輸死人

13c ft

1-1 ft

朗c頂實

我淨係買左少少試運仔
開到請你食麥記

前排開始發現角大不宜買細

One more

禾個4x11有矛gay.....

有。。
但訓先
好眼訓

茅夫穿盤gogogo

奧厄 客勝 針
朗斯 讓和 Gelllll
哈洛 讓主 針緊

8888888

有！我了

btw 4x11 4x5好過啦

係咪都收$

不過買細好爽 戒唔甩

差好多。。 贏個舊錢

朗斯頂實

有無12C呢
好緊張

-2c

臭呃唔屌唔得
不過終於有隊對家12m識炒

你要嘅幫你打電話

唔會嫁 入面有4x5 如果你都係100$注ge話

岩岩爆9我10.5就完場

12.5s仲有1.13 快買
好過擺銀行

12。5b 100

4x5就200啦
1000$ total 4關中晒都有10倍到

足球比狗賭 88

有

12.5s會贏

C!!!

lm

...

補4

2連派 1 100

me

新手吾sick買梳

-1 ！！！！！

12

12c!

加大OK?

岩岩好12角

5倍gel

黎多粒c

卡斯場波 咩事12碼判左又唔俾？屌你逼害

唔知頂唔頂到呢

時間岩岩好

VAR睇到插水

死假波

13c未

Cccc!

13c

未

Ok，經過則魚涌搵我

要檸七薯圈

仲有30秒
好緊張呀

完

識食

VAR 又同我玩野

我了

差茅夫

朗斯叻仔 今晚回番血

有。。

1:2 12c ft
12.5s小注夾角成功
角細真刺激

岩岩轉走左十萬，淨係拎D錢尾出黎玩

茅夫 得返平半 頂撚住。。。

。。55

朗c 10.5 11.5 上盤
茅夫上

3串1輸左係奧厄大波1.59倍

有。。
介唔介意外賣。。

就聽日啦

唉
想食薯餅。。

比狗賭
角細上盤比狗買

咁早

識食應該前少少果間潮州粉

潮興污糟到仆街，無食好耐

戒賭球一星期了

得閪盃你地賭埋佢

得呢間潮興係清泉

。。 好費 40蚊
隔離18蚊

國際賽

買下網球算。。
有冇網球好手

越前龍馬

剩係識寶蛙

巴甲半大

潮興俾食環封過好多次舖
可以夠膽死食飯時間有大大隻米奇響個水吧位上面行過

好彩淨係買左法穴
輕鬆贏

食開18蚊

半大全大

兩隊垃圾都買半大

。。

應該就收皮
唉屌訓算88

無半大都有全大 睇下邊個笑到最後

7.買咩好 兩隊垃圾

你贏輸關鳩我事咩

7:00部署 ：Skip

應該買上盤
客太垃圾 買唔落

又半一

7點 少注半和全和

艾華爾近6場紅左4場
有場靚盤諗住試下點知開波4分鐘就RC

呢隊買唔落手

唔買無得賭啦

半一贏兩粒先全格，到時又唱半一詩
全大可博，但係半大不了驚撚狗

唉屌都係skip 寧願等啲正路聯賽先賭

平和 咪話唔益你

上盤係咁回飛
點買呀

數角數咁撚耐又想點

入未呀予夫

哈洛幾時入

7 下盤

大家死

予夫快

超重心
巴甲半大全細

4x5 手足我了

又走盤

7點2.5

大家樂

保地

2.5b 2.19死尻硬

1.5幾主半一 經常性輸

半大or 2.5b

唔係9up?

Ching你吹奏左好耐個大

各5k

仲諗緊
365 開2b

跟了

舒服

當唔知買咩既時候 就買高水fg

半客

法乙幾c完？

仲未入 半大已死

大家出去未

正常就12

保地10

保地goallll

保地派金

咁都要核實

出去叫雞未

上盤回到幾多

烏龍波...

1.88

打雞叫狗

鳥龍黎...屌

真係客fg

半大感覺不行了

艾華爾真心神隊

半大未1

半大24

安心降班

半細gel?

回到飛天

屌你又輸鳥龍

先輸半大...

保地2:0

射正

有feel 1:1 ft

輕鬆到

咁我真跳樓

主好廢

半大全大求其開個俾我啦

回到 00 盤

廢到要靠烏龍

買咁細唔好斷

千幾蚊射落尾關補飛咪得

半主cashed, 取消關注

先針5k

客隊個後防廢到學界咁，係咁比人偷到波

半又被撚

半大

但主隊d射門。。。。。。

都話兩隊係真廢
下半客全攻格有機入到波既

點解你咁中意大注 巴甲 前世巴西人？

俾你發現左因為鍾意佢夠假

NBA

我狼大注

死開La

朝朝見親你買都未見你中過半大

大岩剛去咗邊
好耐唔見佢

離開左

客禁屌

gun

18:16

坦桑尼+0.5

唔識賭就死開

當錫

大波已死

11似樣

global用365?

客真係垃圾黎架喎

邊度唔重要 最緊要贏

禁屌 一球都無

2比0未呀屌你

追和

我想搵個澳洲朋友開365 唔知複唔複雜

狼一節40分

派錢波。。。

半一全二，開和波，呢度針幾多人?

派錢都唔識買 受讓

Home 200%

開到先講

封

own goal條友真係人民英雄

封乜

完埸咪封

主12m

好似12碼

寶地花鳩penalty

12m

乜話 唔止半格？

入左大家開心

全格

2:0 goal

celtic大屌佢老母

全格易撚到

保地花高
高高高高高高高高高高高高高高高女

妹下妹下全格

first quarter 67

兩隊垃圾 真係R晒頭

屌 等日乙派 訓著無買

唔複雜

德乙 手殘

灰bear 屌到

點課金？ 信用卡?

好波

-1 2.77 粒左水 sad

一球og 一球12m

我火箭了

我唔係好知 如果冇au bank ac點開
佢仲要驗證 先可以cash out

仲拎rc

我買左活

紅牌fg

塞爾特人

nba點部署快

馬刺cup

點開acc 教me

我活會cup

活塞cup

你唔係澳洲仔咩

決鬥啦

小朋友齊打交咩

特人cashed
火箭

係
但係我有au bank ac wo

想頭火箭
上場睇夏登3分屈撚到

火箭啦屌

一陣又要買艇了
死忠

搵左個朋友開

火箭睇左兩場 好唔穩定
再留意下先

湖人Ad 勁撚到

寶高蛇早

我狼輕鬆

呢個真
想睇Paul George復出艇湖對決

塞爾特人 first quarter -0.5 cashed
second quarter gogogo

我玩具鍾意 一個quarter咁玩

上兩星期close左個bet365歐洲ac
轉左開bet365支那版
有冇得開返

我dllm 火箭

自然有方法

屌那星花膠咁都有全格

同bogo 對親都輸，屌

屌 呢度個個外仔
hkjc 24
hkjc手足呢

我記我我睇果時冇咁高
愈睇愈高

火箭 first quarter -1.5 快

88

好似流流地

jumped

不如你講下有咩好傾

火箭

六仔重心

Harden 1分雨落了

夏登垃圾黎

火箭!!!!!!!!!!!!!!!!

頂撚住.....

上呀 箭

火箭-2.5

琴晚就吹走我球12m

今朝就比返og同12m我

哇尋晚魯呃受讓 / 榜首朗斯高水讓半格又無即場覺得鬼無買

馬刺準備cup

火箭上

30:23

火箭 first quarter -1.5 -2.5 + 1.5 all cashed

火箭 first half -3.5

nba真係要鬥手速

Nba假過足波咁撚多

灰熊今日咁勁既

Nba又全下盤

火箭 -3.5

飽哂

寶高驚未？

有人派嗎？

唔好怪佢 我錯 十連敗

第 1234節 咁多場都可以全唔中

勇士x快🚤 救得一個得一個

藍球刺激到。。 未完場都未知結果

信者得救

點搞 灰熊又比人杯左 好想笑

我朋友佢到底識唔識佢話為咗早餐可以去到幾盡

笑死
受讓3.5點輸
一早唔睇 等派彩

塞爾特人易撚到

我箭4 quarter -1.5 快

All-in 精選
6/11
1.大宮🐿 ✅
2.阿仙妓🔫🤢
7/11
拿根亞✅
8/11
1.墨爾本城✅
9/11
1.大板櫻花✅
2.FC 東京✅
10/11
1.仙台✅
2.不死鳥✅
3.蒙彼利埃✅

diu jumped live rockets 4th quarter +0.5
on9

3注都有錢收

我

火箭gogogoooooooooooooooooooo

贏兩舊都打劫我

最後朝早開到1場上盤都算係有交代

Peter

又贏幾多？

朗斯 上盤

朝早玩具 易撚到

贏未

無啦
尋晚買左法乙，但淨係買左好少
轉走左十萬，用淨返既銀頭買

特人 火 net easy money

一敏應該係全個波台最樂觀

wow 火唔gel 了 -5.5 點頂

識野 fans

艇初盤-9.5唔想買

馬會今日又開唔開 琴日禁唔到錢 又忍唔到手輸返一千出去

jazz

1:0
絕殺

好悶

讓幾多？

Goallll

jazz + raptors

first half -4.5

大佬同佢鬥長命每日磨下磨下啫

咁撚容易爆機咩

raptors gogogo

係 可以買客受讓

屌 2-1

屌你收聲la

早買早享受遲買蝕幾舊

jazz -7.5點輸。。

賠返啲錢俾我 仆街

jazz 真係想唔到點輸

想跟

乜野金洲勇士。。。

好 手已給

Jump la

猛龍！！

成班外圍狗屌你老母

外國巴打

有槍水未 咁多野講

ok deal

第四節怒cup 16分

兩點 13

差9分

暴龍廢到

星救我

最後一節打假

Yytellmeyy

想問星之力派未

沙巴又死撚左？

拉u guys

Onethree-1.5 贏硬，快買

沙x 封左

用ub

siu04, lose

笑撚死 岩岩好-9.5

快艇 串jazz

Nba d盤獲獲都開到好撚準 癲到踩中位

唔記得自己係10 定 10.5
但肯定唔會係9.5咁柒先囉。。。

屌你老尾gel gel gel 開心啦

一個quarter玩 好玩好多

nba賭全場盤個D正ON9, 垃圾時間都玩死你啦

忍唔到笑😂😂🤡🤡🥳🥳

笑死

挽留我星 日日帶比我開心

冇人玩槍？

屌你老母大陸仔輸一場就嗌暫停嘴炮

屌 原來同一敏同晒路

星期四烏茲別克大馬越南

唔怪得贏咁小啦原來係你

你呀 屌你老味

我連續幾日正數

你呢

我...我...ermmm.... erm...

沙x 幾時開返

日日cap水周轉

唔好氣餒
不過資質既野真係好撚緊要架

今日再搭沉你

我行得正企得正怕咩

賭槍啦，槍先係屬於你嘅世界

冇人gun onethree??

槍係邊個判頭

百家樂都幾好玩

個個都有

Map2 onethree 贏硬

笑死人咩，狗屎垃圾都賭

啲錢俾沙x 扣住晒 on99

花膠勁到 og 12M 紅牌

上次扣著我3球幾
一俾返我即場輸哂俾佢
搞咁撚多我咪又係俾你，快啦屌

放假了 36

直落10注羊到天日

dllm 樸次矛夫半3全3，大波俾你害撚死
食撚屎啦

條老野開始回塘..
叫條撚樣揀定繼承人
唔係叫湖南仔吹大雞去秦國斬佢老母

乜能野MAP2 123贏硬
吊你老母又俾人大炒

大家好

搵食啫

我都想食大茶飯

要啦

屌，迫能死人

速龍+9.5 cashed

輸手槍

3610還我血汗錢

以為cup

下場有未

屌那星呀欣整個沙x 整咁撚耐

1630冇水？

睇錯

多謝星哥

牙雷馬

勁

Jump

阿雷馬jump

收到風今日欣姐過唔少比你

cls 沙x 維護左成5個幾鐘
啲錢卡撚晒係入面

冇

雷馬嗰種廢

抵死 唔用馬會

海外巴打馬條撚

萬隆 半主cashed
-0.5 頂撚住

買咗對家 gel得！

屌要搞幾耐

5點關門 6合彩廷期

狗會冇波賭時段 都推到post

今晚第二場咩事？英乙打英甲
由初盤讓平半1.82 落到而家讓半一 1.8
開尻硬

+9.5 gel gel gel

3點先有球買

女人真係唔好踢球

呢個我晏晝想買

客隊好似要贏4定5球先出線主贏2粒就夠

Cba買咩？9買2注野雞 jumped!

廣州 好似幾好

3610叫到

上海廢到

廣州小gel一下

睇下會唔會遇到騙案

好彩避左

似樣

今日買波都註定入錢
留返下個禮拜聯賽好過

派未？

兩舊都呃到底波台仲有冇風紀

澳職

Allin gun

潛水艇黎

玩具係唔可以gel

法國 對 摩爾多瓦

主隊勝 和 客隊勝
1.001 25.00 100.0

般尼比人禁屌到平手盤

中大都打緊仗

仲*

Jumped 88

小gel一下 cashed

Lead緊10幾分 +7.5穩啦

幾時有番聯賽？

一齊入黎傾吓波集氣屌爆馬會啦

般尼突然3-0

好想返工 得返$65

幫主

2場巴拉福特個主勝 由1.8跌到1.41
由-0/0.5 >-1 再由1.8去到1.75 100%波

幫主而家仲有冇欠債？

另外半主 2.1>1.82

算ok

裝修馬會未

罷賭

proud to be a CUHK student

係入面？

yes

安全呀手足 頂住

班仆街唔入嚟就安全

手足小心

狗會借沙田馬場比黑警做據點呀
仲賭

師弟頂住

手足頂住

罷賭 del Ac

聽日入快活谷

怪錯外圍手足 原來佢地走得太前

幾點？

Good ebening Sir!

衛我中大

堅守 靠手足

1

小弟今日托同事擺低左 物資 見諒

屌你 唔認tg

岩岩返到屋企 抖下再覆 好大段字

因應最新的情況，並為確保員工及顧客的安全，部份場外投注處明天(11月13日)暫停服務。我們會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。顧客可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。不便之處，敬請見諒。

明天暫停服務的場外投注處為：

1. 筲箕灣道
2. 中環士丹利街
3. 中環天星
4. 旺角彌敦中心
5. 旺角亞皆老街
6. 旺角塘尾道
7. 太子彌敦道
8. 黃大仙豪苑
9. 將軍澳尚德
10. 葵芳
11. 荃灣沙咀道
12. 屯門市廣場

Share下

屌你班仆街有冇出過去

頭先出左去，點知真係得我一個

將軍友打波喇，寶林站冇曱甴 20:34

但馬照跑？

此人呃撚左我5000蚊 扮撚曬野唔還錢 一日拖一日 再唔還錢既 稍後公開詳細內容

ok

而家就公開喇

城大 射佢個頭手足好撚型

洗唔洗咁型

仲賭 屌你老母

返到歸了 頭先係熱門睇到我老4開po
點知一入黎就好似有花生食

夠膽就而家講

快啲買巴林上盤

仲上黎屌？ 救人啦

你都幾忍得

快

你屌完唔比錢？

yes 割禾青

我撐yy 最撚憎人紅色大字講野

快d報警
同警察講輸左 唔想找數

Yy咩事

派未 gel5000wo

第2場 英乙讓英甲 仲要讓甘深係咩料

平半變一球球半

羅奇係堅廢

Cr4zy -1.5?

玩槍 avangar -2.5 map

槍比狗賭

-1.5 I mean

jm9

我朋友jm9

點解舊有波po會員成日呃人錢，好似我賣下神仙水咪幾好長賣長有

大生意

雖然大家都未必訓得著，但聽朝一定要出去癱瘓成個社會

人地羊錢喎

還我血汗錢

支持！

馬會急同警方割席

我朋友話推上去

驚到

死黑驚I DLLM

波po呢一兩日靜到一個po都爆唔到
都係嘅 早啲休息聽日見

馬都有得代購

香港人加油！！！！！！

馬都跑唔到啦

葉問出去一打十未

未，睇到真係嬲

沙巴維護咁耐

超級重心

聽日不如取消跑馬算啦

怕d廢老賭仔暴動

Peter蛇

法爾高 上！

平手低水一轉讓半一

早買早享受遲買蝕幾千

我岩岩禁落去睇有冇睇錯讓半一...咩事由平手變讓半一..

頭先仲諗住買客...而家主了

包尾讓第一半球

睇黎係出副選..?

咪係...r撚晒頭...直買客算.

其實初盤主平手低水都已經好鬼...客唔洗讓...仲要高水...而家更加唔洗諗

主場平手低水講得通

半球就

森林咩事?個盤咁鬼???

主回緊飛

客出3個𡃁仔

睇埋主個陣都係半主力，未必食到客

想知客有冇出到10號同29號

初盤客隊真係不敗

主隊如果有本事讓到半球就唔洗係榜尾

森林出幼齒 2個16 1個17歲...

有10

格連森林jumped

屌一早買左過關.....啱啱再睇個盤嚇親我 又要輸錢了

羅奇代爾jump硬

咁撚鬼 榜首受讓

...屌 客隊 基本上收曬主力

靜靜地贏

等死了

唔鬼啦呢d垃圾盃賽 全副選唔出奇

今晚真係無心情再賭

咁森林定主好？ 大神有冇意見

中就10 1 100

Can

Mk落飛

似走盤

而家受讓半一爭3格。勁

華素爾波膽 3-1

主隊係真係好撚廢

客FG

係客受讓半一

森林巨艦開出

星火

會的

主隊憑咩讓半一

森林撳住打

有冇手足知吐露港入唔入到

做乜封咗盤嘅

屌唔記得買3.6

幼齒隊都夠贏

巴拉福特降到-1高水乜撚嘢

森林2射了

真 對家連幼齒都不如

牛津定曱帝

屌半一唔買去平手

面3家又平手

華素爾個種廢

有冇水？

有冇人一路賭錢一路傾計
好悶

訓啦聽朝要行動

華素爾好似踢得好d

岩岩返屋企 聽朝又黎 好攰

仲要賭埋球

英綿準備點賭？

1:0

屌 仲要輸波

goal

屌你老母閪

邊隊落飛買邊隊

格連森林做乜柒？？？？

一哥有得你受讓

呢啲波點賭

Cup la diu 好攰

換走班幼齒啦

又要屌波

Mk dons大世界落哂飛，但狗會企硬

有無係中大既手足一齊屌波
利伸 就訓著

巴拉福特場波 贏又出唔到線

唉 睇完個陣都知中伏 森林主力全部唔出

贏多過2球就ok

點解唔出

發覺香港人真係好勁
打完仗仲有力係到踢波

爭升班重要d...

打籃球嗰班真係不得了

出去之前買左中伏

辛苦哂你地

我好撚攰 但要賭下波 會開心下

巴拉福特要出線要贏兩球以上

只求追和

果斷買羅奇

買左森格可以撕飛 比對家禁屌到

求追和

彼德堡同羅奇呢兩場唔識買

好撚攰呀 又訓唔撚到 咪尻買下球

岩呀
踢波就唔好啦 留力明天

主重禁屌緊

入波先

以為+1穩 原來讓和仲穩

2:0

要求唔高反cup就得

差 巴拉 同 黑貓

有冇手足知西貢入馬鞍山塞唔塞

訓

針死了 傻閪森林

頭2名先出到喎

反cup唔到

講味

30防暴呀 起身啦

55 on9

想知

呀偉.jpg

想知咩事

呢場贏兩球以上 咪上到第2

森林劇本開始